有冇人係NBA STORE買唔到野？

定係我張卡問題？

Push